元朗手足大家小心

頭先睇story 有個朋友住元朗
三個鐘之前佢個story話
佢親眼所見有4架警車停係佢屋企門口
坐滿咗狗 全部上緊裝
仲有黑衫係狗車上面
懷疑會有鬼魚目混珠
手足要小心保護自己
Pray for you all !!!!

PKGCG DLLM死黑警
靜坐都要出防爆速龍

黑警！你個良心去撚咗邊啊！？
721失蹤人口咁！821防爆速龍到齊！

push

Be water

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK